香港管治圖𨯿

No.1 王世民
No.2 柒婆
No.3林志偉（黑警會主席）
No.4先到張健忠